Housing Bodyshop WS2 報到區

早兩日收到K..F..打黎問幾時返工，有無師兄相認下

應該可以bodyshop 退休

準備定轉工啦 ching

做bodyshop 衰過地底泥啵 根本兩面不是人 要諗清諗楚先好入去做
除左人工跟政府point，其他政府福利完全無份，另外，本身同你簽約個間公司，你又一樣享受唔到佢既福利，兩頭唔到岸

個d其實是不是叫 technical assistant(bw)?
上網搵不到 ws2

做左3年 出去走左轉先發現bodyshop 真係垃圾黎 希望師兄早日搵到份好工

D囡好似幾正咁

想識body女佢地條仔多數做邊行

唸住考。
巴打可不可以講多d。私下聯絡傾下

諗住考+1，希望遲下入返政府
樓主分享多d please

如果想做廢人可以入去做
利申：廢人等緊waiting

又話body 有手有腳有cert,fg 就請,?

要waiting 甘麻煩?

搵到咩好路數

Pe WS2 waiting

Asd tos出了有冇body ching會報

今水pe位 請既9成係3年以上 body仔 一水請唔到100個
現有2xx個body仔 入邊3成人做超過3-4年
兩年先開一次pe位 自己計下條數
好多師兄都話而家仲入去隨時body仔過世
入職人工係高過出邊大部分 但無福利 無bonus 唔比儲假
做幾年後睇住身邊啲fd走得就走 舊同學撈3-40k 就會明

3年acw都夠in了

pe 咩黎

perm

睇你追求什麼。

\

唔撚係掛下個月就入職，點算

我想問有冇師兄報過building services既body shop位， 成日都系見bw位多

叫cta

有時候，我見過cta既bs分2種，一隻系bs site (招聘內容長d)，另一隻淨系寫bs (招聘內容得個2，3行)，想問有冇咩分別

加油，希望你入到好馬房
利申:做左半年body之後考到入perm

多謝師兄

你做邊間body？

以前做威格c

做body做邊夠人爭acw 自己pe ws2 ws1又去in 街外大把10年經驗做開new works 既爭

好少，interview表現非常特出 加 個一水好多位就有機

準備in Amplx body shop

有手有腳正常㗎就得

師兄，好奇一問，你系見buidler位?!

mains

個title 名叫什麼

Work supervisor II

仲有份叫 CTA

FG做住bodyshop等考入政府都唔錯?

另外，我都想問間amplx，系指ample surveyor services 呢間?!

年頭有登廣告 而家好似沒了

而排都系見builder位比較多，building services系味只開cta， 而不會有WS ii 既bs位

bs 既ws2位味就係cta

我就係年頭報 家陣先叫我in

正常係，比人玩就荃灣返柴灣

錯，你bodyshop唔會咁做
係睇邊區缺人就派邊區通常

perm先有得舉手填form排隊等調區

然後當然考到perm就原區繼續做

但我識人係咁，比人調好遠

遠係正常，因為新城鎮/舊邨多既地方 咪 需求多

呢度有無手足返柴灣？

可能d人6-7月畢業。所以先開始招聘?

電話打黎叫你去in? 聽啲師兄講過 電話問有冇興趣之後就沒有之後了

佢話會上份cv俾housing
ok左先會再call你面試
係咪個師兄cv出左問題？

正常會先call你帶正本上佢地自己公司對文件
岩cert,所有野check好就叫你返去等通知，
之後佢地就上你d資料俾房署
，然後隔一段幾長時間，會叫你去房署interview（樂富）
in完之後應該好快就收到offer,
call上你返顧問公司 拎offer同裝備，
拎曬就等開工。
開工第一日應該上黃大仙集合，再分派去各區。

係呀 樂富in前會有個a都會再對一次 先放人入去in

巴打轉左份咩類型既工

我就係無之後既師兄

等左幾耐？

又話有手有腳有cert 就請?

如果無回覆 張cert可以唔岩科 俾人篩走左

我civil hd 年頭都係send左冇回音

send邊間？可以打去問問
照我記憶 應該都受civil hd玩
但首選一定係mains/ building studies先

有civil師兄入左

building surveying 尼?

未聽過呢科

building service?
Quantity Surveying?

又話等人用。一批批。有手有腳就請?

其實在jobsdb 要打咩字,見到沒ws2

係有手有腳都請 ...都要岩科先請...
唔通中五畢業又請

咁睇 你唔係幾適合做ws2
建議去contractor 做幾年 儲返少少經驗再試下

ive讀surveying到sem 4有得揀building/quantity surveying，揀左qs就唔洗止意有得in

但我聽人講 fresh grad 一車車去做

你係聽人講但對方讀咩科先？

無錯 fg 岩cert 有手有腳都請

請教下你,唔該晒!

sorry幫你問左
building surveying 都請

因為不識人做ws2,沒得問,你可不可以再講多d

你想知咩？

jobsdb 打咩字眼做 bodyshop
我building surveying
打算做幾年bodyshop ,考perm 甘就一世

建議你學好中文字先，唔係就真係甘就一世

係jobsdb每份工入面都有份工既英文簡介
通常第一句就有寫做d咩工作

幫你岩岩留意左 依家做緊個幾間暫時都未有開post,應該岩岩又完左一水，keep住每個月都留意一下viger/maple呢2間有無請。

希望你會知ws2全寫係咩

其實我見到 有d technical assistant/officer second to 政府機構

類似，其實呢d你都可以試，如果合資格
做幾年等開post可以考返相同post
成功率比行外人會大少少

work supervisor 2,聽講行site 多,少文件野做。但jobsdb 真的很少,只有私人機構。

你預入housing又多文件 又多site work野做

依家呢期少係你錯過左，要等下水

知不知下一水幾時?因為依家是畢業季了

如果有心做，就去搵mains contractor 做住先 學下d基本功，基本功打得好 分分鐘直接考perm

pc?

foreman 好, mo好 是旦
最好科文 我覺得

thanks 感覺好難搵

mains唔同civil唔會需求好大
但keep住有需求

年年甘多 building studies 人。都不知去晒做咩。
pc 其實位不多

男定女？男既就難d，女就易搵好多

周街都清緊pc
睇你咩價位

一請

多行site小文件#haha#do 可能係既
每曰
8-10文件
10-17行site
17-19~文件
派到個好盤或者19點前可以收工
差啲既 番埋星期六都聽過

不緊要。私人公司好西。

kai fu

又到每年一車車fg ge日子

已經做左野1年了

咁咪好，加油

做邊度都好，睇多啲問多啲，諗下點解係咁，fg最正就係名正言順錯，錯完比人屌兩野咪學識左，識左就係自己ge野

認同。

薛生呀麻 好好人
升左I

升左cw?

係呀

未坐正

不是有手有腳就請咩

你可以打去問下。d hr 好忙,要打去問,之後就即刻覆到你

仲要智商正常

cad會考咩？

會考cad 的什麼?

你地又係衰既 講咩有手有腳就請
真係有人會覺得白紙入去見完CTO就會wellcome to housing

你地既所謂有手有腳可能講緊已經識同判頭點夾 有 risk management 呢d你地講得都係手手腳腳級既野

做body shop ws2 再搏入政府（housing/ASD/BD) ws2會唔會易d?

housing會易d
其他無用 當普通exp

讀architecture hd，但係有做housing物管經驗 係咪連interview機會都唔會有

係 0機會
轉行/永遠做判頭/讀返張hd

點解。arch 百搭

政府TO都會請arch
但bw/construction 唔會

jobsdb唔多見有second to housing呢類
ching們係睇開邊個網?

唔係一年12個月都請
jobsdb正常有都齊全

正常jobsdb有得set
一有類似既post就email通知

是不是智力正常 有手有腳就得

仲要符合佢個入職要求

謝謝。你真熱心助人

過來人都想大家脫苦海

裡面是苦海嗎?
捱過儲到經驗就容易做長工吧

我building surveying 得不得

可以

想問下In完之後多數幾耐有消息

去左樂富in未？男定女？

上星期in左，正常對答，仔

會問你d咩?

通常interview 會點?有沒得講下?裡面有好多空缺?

問基本野，識唔識次要，重點做事態度
空缺唔多，係流失率高

不是一年合約咩,困你一年。
流失率是所謂何事?謝

考到公務員位咪走lor...咁咪有流失

thanks

有兩種
一 真係考到公務員走
二 係覺得厚城濕鳩，所以走

二年一張合約
走既原因主要
1. 升正莊
2.考左幾次都升唔到，放棄繼續做
3. 有其他政府offer
4. 做唔慣 自己走

識好多一車車入去做
當撚正自己真係呀sir 仲笑人人工低過佢
你perm撚左先啦

second 正常 經agent contact 你

做合約仔都要等成個月先有offer？

慢慢等

岩岩apply 左。沒消息。

我當年幾年前計，由sd信，到返工
2個月

asd 合约工反而好快。一星期就接見了。立即見到sir

cta?

jobsdb 不見有

恭喜

A friend of mine works there. She earns a basic salary of twelve thousand and eight hundred dollars 💵 plus a five percent commission on every sale she makes. She feels she’s found her niche as a saleswoman 👩🏻‍💼

留個名
做左地底泥個幾月

可能他日日被人罵。當狗一樣。所以就覺得地底泥

Some salesmen work commission only don’t they?

咁又冇 係上面懶尻 乜都放比我做
師兄做咩咁大怨氣好似

做邊區？做得政府 入面實有極品，預上極品呀蛇先係你發揮既機會

葵青區喇

港島東 會好d

唔會，好少會遲到

照寫，呀sir知道咪得，
完左山竹個次大把人都返工遲到

上曬新聞一定唔洗驚

但係bodyshop有冇扣人工？

除左請nopay leave，未聽過會扣

我想問下出路問題 如果做左一排body shop 唔做
係厚誠既經驗可以做啲咩工好
Hd in building surveying
嚟緊會讀top up

厚誠既經驗 只係對升正莊有用
係判頭角度 呢d經驗垃圾
或者 做返d私管公司 都ok

如果目標唔係入政府
唔好浪費時間係身體店

我目標是做政府長工

咁就一路做body
一路考政府

如果係打算做mains 可以主力考 housing 同 asd既ws2(construction)

暫時報左cta,但沒有消息,周圍都沒請ws2

後生入去嘆會變廢人
當年一grad就做 貪人工高 結果hea到晒晒時間
轉出去地盤做ae仔好過

maintenance?

巴打你有沒有去考番正式，如果考到，做左5年左右升埋acw，人工都應該唔差的

im紅絲黎
有考過1仔 但人工低 加上自己做起樓成功感好大 唔想返mains
小道消息啦 聽聞有師姐轉去newbuild蝕底過 所以mains 女仔點都唔會轉到入new build 所以先死心走

等二個月嗎

直接考1仔已經死9成，除非你好高分
女仔做mains 一定行得遠過 new works
成功感呢樣野係政府唔會搵到
入親政府就係睇長線，無得一步登天
你賣幾多時間俾政府，就有返相對報酬

謝謝 良心回覆

記住 入政府做，只有入得遲，唔會有入錯部門

做緊body 緊係有咩考咩啦
但1仔要求高，2年未必優先考慮，有waiting已經當贏
比同年資街外人有優勢，但輸正莊2仔

上一水1仔 主要重technical 同 run project
基本上無掂過大型藍單 好輸蝕
你無e housing，有好多「料」無得溫

係 好窄
水電消防 較有用

BS 方面 唔係好清楚 sorry

Congratulations 巴打！

借個位嚟 希望大家都可以支持下

我都做左三年bodyshop 有ws2 waiting應該唔番去

If their orders for perfume dry up, they will lay off their workers

岩岩開jobdb見到Kxx Fx又請人，準備一車車FG

good

但我得dip in building surveying 不是hd. ok ma?

你apply試左咪知，如果佢叫你in咪得，不過最大路都係hd of civil同building studies.

dip可能入到閘，但有機會係學歷上會比hd輸蝕，我記憶2仔要求係低少少，如果多人見工，學歷就會比下去。
但要盡快補返hd，否則一世ws

寫左今年讀degree 。想入政府。

Okay 我都係dip in surveying

系咪要等他好耐先通知人in ?

系您老母
等左一個月我都

做政府 不能夠 求其那西
會收投訴收到手軟

做緊news work CTA 係咁比人插 之前做物管EMO公司 好唔慣

It’s great to hear it. You’ll have a meeting with the manager soon. Have you assigned a day and a place for the meeting?

I hear each of the branch manager was assigned a minder

你好有心得甘

兩個世界黎，新樓要追進度

請問d cta 幾時先有interview /confirmed?是不是一二個月?

見他地不斷登post 請人,又沒call.
thanks

吓。我仲沒收到call ,系咪衰左

岩岩interview 左 bs果邊 有冇師兄知幾耐有消息

長遠係咪真係做政府WS2好過？

出面市場做到狗咁都冇2皮 依家做緊CTA 但我太多野唔識 比上司印象太差

好驚下水WS2收皮

利申：IVE EE 接近25 讀緊pt degree

One of my friends works as a salesman 👨🏻‍💼 there. He is paid a basic salary of eight thousand five hundred dollars per month plus a twelve percent commission on every sale he makes so he doesn’t work by commission only.

咩degree civil?
ee做ws2無着數，好窄

BS既WS2

長遠一定做政府
除非你係出面泊到好碼頭

其實ws2同cta有咩分別？

你入厚誠定asd ws2？interview有咩準備？

黎緊去interview。 fg
想問下會問啲咩？

Housing

Bodyshop 請唔請都會有通知？

[url]佢offer完 問幾時返到工就無消息.已過左3星期...[/url]

下次加油

據我所知offer已經出咗

邊間？

想問下需唔需要係離島工作？

可能因為我答返工日期太後（未辭職要等） 佢琴日先call我講確實返工日期

水龍王 cta Arch 厚誠好不好做。易不易續

下星期會有interview CTA BSS
想問下各位師兄 通常面試會問D 咩?
thanks

比d parts你叫你講function

師兄in過? 可唔可以講多少少
希望各位師兄多多指點 感謝感謝

My friend is a marketing manager at Body Shop. he uses photoshopped every day for poster and banner designs as photoshop is worth its weight in gold in digital marketing. The party poster he designed for the company is fabulous. The good words are clearly defined on the black background. I admire him for his ambition and fierce determination to succeed. He never gets sidetracked by unimportant issues. In addition he enjoys debates. Last week he wiped the floor with all opposition during a debate about the existence of God. It felt pretty impressive. He's a devout churchgoer who says his prayers every night before he goes to sleep. He keeps having flashbacks of a car crash he saw in tokyo after seeing a car accident on the news so yesterday he asked a pastor in his church to pray for him. His church stresses the importance of daily prayer in the life of a Christian.

騎牛搵馬

一撚樣
BTW, 有隻係畫圖既/另一隻SITE STAFF
無學位唔好做畫圖
因為個D位係俾想俾考TO既人去做

我應該知你係邊個

housing 內部文化真係好濕鳩，已QUIT

之前做過TMS

成棟樓都搞得掂

TMS做咩架

負責比人屌，比住戶屌，比上面啲人捽數屌你

全方位維修計劃
簡單講就係逐家拍門洗樓檢查，有小問題就幫你整，有大問題就射返俾邨跟

水龍王。我得dip in building surveying ,
可以考什麼政府長工?什麼政府長工好做?wsii? to(a) ?還是維修保養,個d是點入?

可不可以私下傾

to應該難d競爭大
向ws方面進發啦
先由bodyshop 做起啦

其實我做緊bodyshop 了,不知我個科合不合資格考上長工。

bodyshop. ws 暫時沒尼d工可以apply 。點先搵到 ?

有沒得私聊你?

做緊bodyshop 就夠入pe ws2
之後等開pe ws2或1位
俾心機做，想再上多幾步就讀埋hd

不。是body畫圖個隻。
想同你傾。。。可不可以tg ?
暫時升不到hd,得degree 升。

可不可以tg你。

我無tg

咁缺人咩

這是什麼工

今水ws1升得3個 睇黎hs已經飽和
而家入去可以bodyshop 做到退休了

唔係，算喇，都過咗去嘅事，大家諗下點解咁多BODY SHOP係咁請人喇

基本上WSI同AI都好多暗盤
我真心覺得人事同有無料係各一半半

你要做岩相對應嘅body shop先大機會 » 其他工記 » 街外人

厚誠WSI civil基本上比body shop d SS食哂,AI就自己友WSI跟住先SS

如果係ASD WSI /ACW一係就相對應body shop/N仔一係就ASD Job design and build 大判請嘅ACW/WS優先

當然有呢d bg都要入面跟開嘅阿sir睇得起你

當然自己部門長工做開WSII/WSI先係最大機會

一定請

Thanks

body shop個名點黎

我都想知

你簽合約就見到大大隻字寫住”body-shop..........”

做cta Arch 定ws2 維修/tms body 好?

你有曬兩邊offer先問呢個問題

有了。

先試ws2，唔岩先再跳cta

前景邊款好d?

前期ws2一定好過cta

點解? 聽講ws2,維修/tms 好hea 不count 經驗。考perm又難。

人地起碼有個相同既perm位，你見有perm位叫cta？

cta perm 位叫to

cta入面無個o字喎？咁都唔明？
考ws2都話難，咁點考to？
教又唔聽，淨識駁嘴。

thanks 不清楚所以問下ja

先做身體店ws，考入去perm ws，再諗做唔做to

apparently their sales fell below the expectations of the company this year

大學畢業完，行完 scheme A 想考

有大志

Hi 廢柴們
有人唔做入housing 狗

Ching sick ball

其實BODY仔一個月請一日病假會唔會好過份? 利申做左年半 KEEP住係咁請

唔會啦
你有證明有咩所謂
同埋算半個政府人
人地都唔會點理你啦

咁就好啦 THX 巴打

開一仔啦又，大家快d報名

乜Tms 唔計經驗架？
咁3年後咪都考唔到ws1?

計經驗，tms仲要係未來房署其中一個想發大黎做既重要項目

咁咪好hea?

Tms係咪通常都係附近番工

我都係用盡一個月一日SL

想問下通常send CV 幾耐先會有回復?

My friend Ken has an interview for a marketing director position in Bodyshop the week after. I said "I'm rooting for you. You got this. I've got your back." My brother too said "I support you. It's going to be ok. I'm there for you." His girlfriend has geography exams next month so she's busy with revision. I said "you're almost there. I believe in you." My brother too said "you got this. I'm there for you. It's gonna be ok." When her geography professor Dr. Lau was tutoring her in geography he said "Now you've got the hang of it. You're on the right track now. Keep up the good work. You're getting better every day. You've almost mastered that. You're learning fast. Keep it up."

Last year their sales fell short of the expectations of the company.

而排有冇師兄，有收過wing hing既cta 面試通知。早前打過去問，話最快今個星期開始call人

If I hadn't taken the CPA exams I wouldn't be working as an accounting manager at Bodyshop now. If I had persued a career in sales instead of accounting my salary would be much lower. If it hadn't been for my auntie's referral my career wouldn't take off and I wouldn't start earning a lot of money.

星期三，終於收到call，下星期in。
希望你都快d有着落
可以既話，你可以試下直接打比個邊既HR，睇下佢開始call人味。

上星期in完 有冇師兄 已經有call ？
或者知唔知一般in完幾耐會有消息？thanks

未有call, 我都拜緊offier 神
時間個到，in完佢又冇講低要等幾耐。
我諗都要2，3個星期

好等人用，正常對答都收

系就好，我好想快d收call

冇錯，好後悔當時浪費時間喺TMS到，除咗人工高啲之外，根本冇咩嘢學。
利用高啲嘅人工去限死你嘅前途，真係好撚抵
已QUIT

問心果句，其實唔係垃圾工
好啱無經驗既巴打做踏腳石拎經驗
一出黎都20k樓上仲想點
我都係做呢份工考到PE

啱啱畢業喺出面碌返陣先啦，一做就做厚誠害死你呀

其實入面都好多係第一份工黎